英格蘭成功幫冰島提升出生率！！！！

【體育】去年歐洲國家盃，小國冰島爆出冷門，殺退英格蘭晉級8強，創造歷史，想不到9個月後餘波未了，嬰兒潮正在全國爆發。

冰島雜誌《Visir》披露，人口33萬的冰島，目前正被大規模的嬰兒潮困擾，出生人數屢創新高，醫院應接不暇。

毫無疑問，冰島人為了慶祝國家隊殺入8強，情侶和夫妻在比賽之後加緊「操練」，腎上腺素飆升，連場「激戰」，導致9個月後的初生嬰兒急增。

一位麻醉科醫生彼德透過社交網表示：「本周末接受無痛分娩的孕婦打破全國紀錄，一切發生在冰島2:1擊敗英格蘭之役的9個月後。」

分分秒秒內射

兩夫妻一齊唱跳維京人舞
之後激戰

香港

抄中國隊3球
可能都有呢個效果

搞到成地精就有份